【回帶】黃洋達非法集結罪成罰5000元

熱血公民領袖黃洋達被控於去年6月6日立法會審議新界東北前期發展撥款工程議案期間，參與非法集結及企圖強行進入立法會大樓，案件經審訊後，裁判官昨裁定黃洋達非法集結罪名成立，企圖強行進入罪名不成立，判其罰款5000元。黃在庭外稱，律政司今次起訴潛越立法會特權，對香港三權分立造成影響，他將為此事上訴。

唔同官判
加依家興重判

門就熱狗頂 相就左膠影 。。。

蓋

依家啲紅官最低要求坐監